23:17 - 機場快 d 走 呀 !!!!!!

走呀 !!! 唔好同佢地硬碰

走呀, 快 d 走啦

走呀, 唔好硬碰呀

走呀 !!!!!!!

求吓大家走呀 !!!!!!!!!

走呀 !!!!

大家推比現場叫佢地走啦 !!!!!

8.18!!! NOW OR NEVER

走阿 連登太多風向POST

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

再唔走冇車走就會全部送頭啦 !!!!!

走啦